放低前度既最好方法？

分手以黎 都未開心過 但有個人一直陪住我
呢段時間感情衰左 香港又搞成咁 真係需要有個人陪伴
而佢會同我一齊食下飯 發下夢 聽下我呻
我知佢係鐘意我 其實佢差在未講出聲
但我始終仲未放低到ex....

身邊既朋友都話只要有新一個 就會放低到
但我覺得好對佢唔住 好似當佢水泡咁
到底我應唔應該繼續同佢發展落去

其實我真係仲好愛我ex 但我挽留幾多次 佢就拒絕幾多次
就算依家仲好想堅持 但我已經開始唔知為乜而堅持

到底我應該要點做

罷工

如果bmi唔過22可以搵我

深同感受，痛苦到而加都訓唔著。

香港人不忘記不原諒！
仲俾班曱甴咁開心結婚？

直接同佢講 我只係想搵個人陪 未ready鍾意任何人

大家將啲嘢講到明明白白
佢覺得okay可以試下發展嘅 咁咪你情我願
佢唔okay 咁你就唔駛害人
最緊要坦白 唔好咁多欺詐

時間

你堅持係唔服輸？
乜你認為就算挽留到，仲會去得番以前咁甜密咩？

樓主係個好女仔

我都係咁，可惜唔鐘意就唔鐘意，寧願自己一個人
同佢一齊個心都係諗梗ex

同你相反

我最衰啦
本身都無咩fd
仲被分手
眾叛親離

第1步 : del晒佢ig whatsapp records, 所有野先
有依個覺悟先好講
PS:個時做依樣野一日內喊左幾次

你可能覺得放唔低
但你慢慢發現
當你係佢心入面已經係可有可無
一d都唔重要既時候
你自然無癮會走
就算個時佢問我唔想連fd都無得做 咁又點

繼續落去 受傷既只會係自己
長痛不如短痛啦
我真係唔想再係佢世界入面出現
唔想睇住佢慢慢搵到第二個

PS: 要做既都做過晒 講出黎係人都會覺得痴線 但最後佢都無動於衷
咁只好自己走
人地一早走左出黎
而你係到每日loop緊 無意思嫁
雖然我都用左大半年先開始醒覺
自暴自棄又試過 想放棄自己
但過多幾年 你會發現自己好傻

PS:絲想傾可留tg 一定大把連登仔approach

人地知唔知你鐘意佢？
至少比佢知先啦 最多食個檸檬仔姐
都無一齊過 好快就會無事
唔好比自己後悔

上前線搵過個

仲兒女私情

大罷工

分咗手一星期都冇我個Ex就去四圍識女喇。（一齊咗三年.

放低放唔低都冇人會在乎包括你個臭鳩ex
學吓一個人仲好啦

騎牛搵馬

我分左幾個月
冇
愈格硬去忘記 愈反彈記住佢
倒不如對自己誠實 忘不了
但時間會沖淡
她/他是過客 卻是記憶中常客

慢慢 就會適應 唔好見面唔好接觸唔好睇舊msg相
搵過下一個

唔講以為自己開post
無論身邊有幾多個異性 都覺得佢比唔到前度嘅感覺自己 有小小身體接觸都走開

未放低就唔好一齊住
對你同對佢都唔好
如果你feel到只係仲有一兩成放低唔到佢
一試都無妨
但如果有大部分都仲掛住佢
感覺會好奇怪

初初同我ex一齊既時候
我都未放開到我再對上既ex
最後我選擇左同佢一齊
真係忘記到上一個
但佢又要離開我了
愛情如果好似信用卡咁卡琴卡
只會差落更多數
一齊真係要好鐘意先好一齊
如果唔係只會傷多次

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

+1。

忙 忙到沒時間難過

點第呢個會離開你？

我個ex都係分左一星期都冇就周圍識仔 又係一齊左三年幾
近排香港搞成咁 自己事業愛情又兩失意 真係好頹

Same🤷🏻‍♀️🤷🏻‍♀️而家係身邊所有野都變到好差想搵個依賴都冇埋Dllm

未必個個都會咁坦白

我真係好想有個人係身邊精神上互相支持 不過我個ex以前一向都唔會聽我傾訴 唉

🤷🏻‍♀️🤷🏻‍♀️早日放低啦對方都已經揀個樹林唔要自己呢棵樹
嘿 佢有佢去玩 我咪又去玩吓

絲打一定好高質 我而家真係一蹶不振
又放唔低佢 又唔敢去識女同事

香港地有閪就釣到狗公架啦 祝你同埋樓主快啲Move on
投入吓社運都係幾好嘅分心方法

同路人.. 好似個天跌落黎咁

我都一樣 散左2個月 加上香港咁樣 真係好唔開心
之前太任性 令佢好失望
佢係好理性既人，我知番唔到轉頭，我最近都係行屍走肉

多謝你 香港地做男仔真係好唔公平 而家越睇新聞就越唔開心 就越想身邊有個人陪

如果我個ex會好似你咁諗 會反省改過就好
散左岩岩好兩個月 好多野仲好唔習慣

同你一樣 自己做嘅任性野令對方好心淡
俾左好多機會磨合 但係佢最後都係選擇走
雖然仲愛

咁咪叫樓主試下坦白囉

扔曬d野同埋相

咪害人啦 明知自己未ready又想攞人著數 你呢種人真係好討厭 對人冇意思就拒絕人 狠下心腸都要

時間沖淡一切
你要既係時間

我都有呢個感覺。。